覺唔覺飛滋杯都要打j 好嘔心

x2

飛機杯都酸好似嘔心啲

好過你射唔出呀 死利狗

我係利狗

係 我地拎左8次都無出黎J

唔知班狗J乜撚